［乜都試下］咁做你可能話係左膠 戇鳩 無聊

同鳩嗚團一樣 幾條友就膠 但幾十萬人就有效果

左鄰右理若果一開就見幾十個 Wi-Fi 係 「五大訴求 缺一不可」
潛移默化 比和理非都要記住 前線掉核彈都唔割！

和理非有和理非做既事 "做多好過做少"
ANDOIRD 個 HOTSPOT 都可以改... 流動式BANNER

又無話著住件口號TEE 咁鳩既
諗諗丫

光復香港 時代革命

一、#徹底撤回修例
二、#收回暴動定義
三、#撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、#徹底追究警隊濫權情況
五、#以行政命令解散立法會立即實行雙真普選